一個大問題：星期一病唔病假好？

？